和你分開一百年

捱到今生才遇見

拉扯著那根線若切不斷才好好發展多等一百年